因乜解救我張信用卡有效期得五日？

仲有4日就7月22啦 係咪要申請多次

笑

未飲咳水呀？

唔怪得樓主無朋友

係 快啲去銀行搞 如果唔係有排煩

每個禮拜會自動寄新卡俾你
唔洗擔心

我需要笑嗎？

剪得

睇過，真係得返四日 點算好

低質到唔想再睇到

弱智都申請到架原來？

係囉 點解嘅？ hehe

唔好講笑，好多弱智比不良中介呃架

樓主好靚仔

好幽默
好好笑

膠力不足

未用過信用卡？ 安全理由，個個禮拜都要換一次卡架啦 銀行會寄黎架大驚小怪

樓主快啲趁呢幾日碌多啲卡

假膠

Show Blocked User - 我叫做anna

ha

係咪認真呀

食撚左屎黎呀，講野咁好笑既

你好啊 李生

笑左

hahahahaha

Haha 笑左 thanks

好尴尬

睇嚟我話一到張卡7月22號就爆炸你都會信

你取消咗佢把啦，比你有信用卡只會破產

哈

樓主畀個密碼我 我幫你搞

醒撚過霍金

好撚醒呀你 認真冇人諗到

好ON9 但我笑左

白色個張一定冇到期日，任用。

咁你都知

樓主果個係月/年黎架
仲可以用多五年

唔講唔知

嗯

樓主其實你要係07/22用左佢 唔用左佢會以後比銀行black list

利申：我就係咁 以後無得碌卡

咪撚老點樓主啦 用過期信用卡好撚大劑架

你好蠢 樓主智商-1000000000

咪撚係 老點樓主 佢仆街

根據智商黎俾個有限期架
樓豬下次搵個高啲智商嘅申請啦